今日黑警記者會全日重點

黑警承認收到投訴至錄影被公開前從未向當值警員錄取口供。